大律師公會搵831受害者，請廣傳

大律師朋友所建議：

懇請所有831太子站慘劇中的受害人立即去信大律師公會尋求協助及免費法律支援，包括申請禁制令要求港鐵保留當天的CCTV片段！現任大律師公會主席戴啟思資深大律師向來極為重視人權，相信必定會積極跟進受害人的求助，並將聯同會內持相同理念的法律界人士為受害人討回公道！請廣傳！

大律師公會聯絡方法：
地址: 香港金鐘道三十八號高等法院低層二樓
電郵地址: info@hkba.org
電話: (852) 2869 0210

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

推

pish

目標：集齊 5% 股，動議引用權力及特權法要求港鐵公開 831 太子站 CCTV
所有 66 號股東快啲入嚟，唔係股東嘅幫手 forward 俾股東睇到為止

push

幫手一推

推爆

推上熱門

邊個大律師建議人直接搵大律師咁on9
個牌釘得

講清楚邊個好WO
你乜都冇 點解唔搵星火 甚至退一步搵下泛民都算

夾硬將大律師公會擺上枱
唔好咁撚仆街啦

Push

又FAKE NEWS?

推起佢

PUSH

我都希望所有受害人都仍然可以去搵大律師幫手.....

你班仆街肯接受現實未?
你覺得最近一日死咁多人喺巧合?
屌你老母 我真喺唔撚信唔關831事
唔喺831 咁新屋嶺呢?
今日軍營張相呢?武警嚟架傻閪!
醒下啦香港人!

btw 推此post

TUI

推！

Plz help

推返上黎

Push harder

Push kui lo mo

推爆佢

推唔到

做乜咁少人推

唔好擺人上枱喇好肉酸啊

推！唔好俾佢沉！

可唔可以follow埋新屋嶺

Fake news

貼Facebook

上去

快D呀

推呀

Pusj

點解上唔到熱門

13/9 晚燒山

Pish

推爆佢呀!!!